[有圖]陳家珮原來已經帶咗d病毒返香港

係就好

人道毀滅？

中共想殺晒呢班官好耐
搞到佢鋪咗十幾年統一台灣嘅計劃告吹

成條感染鏈

高官攬炒事件

唔知下一個會傳比邊個呢

不用加配，謝謝

痴撚線，快啲打救護捉佢